已經有另一半會唔會仲成日留意ex動向？

當你已經放低左段感情 甚至有新男/女朋友
係咪都會出於八卦得閒睇下ex ig fb有咩update?

有時心血來潮都會想八掛下嘅 都人之常情 幾個月stalk次咁
但有另一半就盡量咪啦 免得佢介意
利申：已經block哂所有嘢咁就乜都睇唔到:-

冇另一半 但成日mon住佢連登cm

明明自己都有女朋友 但又成日睇我ig story 係咪想睇我死得未我都好想知ex諗緊咩

你咁諗但又唔block佢

廢事 都過咗十年 咁做好似好小器

你點知佢id

連登識

可能佢女朋友睇架呢

互有另一半 但都忍唔住狂stalk